好憎d人開門要sip去另一邊門

商場/屋邨d玻璃門
d廢老好鍾意開門下下開一半
比如話推右邊門
推完一半個人就往左邊sip過去
方死唔駛推曬成度門就好似賺左咁
咁我響左邊想推左邊度門就比佢成個人卡撚住左響度
一推就一定撞到佢
咁想點姐 又要等佢行返去後過對門先推得
屌 點L解開門要左sip右sip

不嬲照推落去

啱啱一下推左落去 貌似撞到佢袋入面d鐵嘅聲 佢全程bei住我 無視直接行 見到都躁